Instruções:

    Configurar banco de dados no arquivo .env, rodar o db:seed, tem ainda muita coisa pra fazer mas o projeto está rodando, usar o composer para baixar 
	as dependencias que 	o projeto utliza tem que colocar o /posts na url pra acessar o crud de post, e o /categorias para acessar o crud de categorias. 
	Talvez o db:seed e as migrations esteja quebrando por conta do relacionamento no arquivo migrations, enfim não tive tempo de concluir estava muito 
	doente e fiz o que pude, agradeço pela oportunidade desde já.
